曾鈺成笑聲豪邁 - 古德明

節錄

曾鈺成笑聲豪邁 - 古德明

去年，。。。。。。。。。

不過，「港區國安法」一頒，加拿大、澳洲、英國、德國、紐西蘭、法國相繼取消與香港的引渡逃犯協議，美國也表明會取消。鄭月娥政府隨即還以顏色，宣布不會向加、澳、英、德等國引渡逃犯。這當然很好，完全符合習近平所謂「中國文化的以牙還牙原則」，但鄭月娥政府似乎已完全忘卻其「不使香港成為逃犯天堂」誓言。

現在，鄭政府又藉口防疫，頒令禁止今年立法會選舉。鄭月娥說：「這完全沒有政治原因。」張建宗也說：「這完全沒有政治原因。」但中共愛將曾鈺成八月三日上香港電臺卻直言：「鄭、張都說完全沒有政治原因，當然沒有人相信啦，哈哈哈！」笑聲豪邁非常。

禁止今年立法會選舉，其實是曾鈺成率先倡議的。他當時也說純粹是為了防疫，不是因為在朝派選舉形勢不利。他深知防疫論無人相信，但新香港達官貴人早把誠信當作笑話了。小民弗信，奈我何哉。曾鈺成笑得真豪邁。